【正視聽，免分化】張超雄議案係迫政府『人道』『台獨』二揀一

好多post 講張超雄單嘢好鬼
唔知嗰啲人係知啲唔知啲
定係真五毛玩分化

林奠已經係記者會講過
香港係唔可以同台灣有任何直接聯絡
無論條款如果
都一定要經大陸去傾
留意字眼

《讓香港可以與大陸或澳門以外的地方互交逃犯》

問題黎喇
- 條文中, 應該點寫台灣既身份？
- 中國唔會承認台灣係主權國
- 台灣只會喺大陸承認佢係主權國下先會傾
- 跟張超雄講法 = 承認台獨(台灣不是大陸)
- 唔跟 = 直接揭穿比市民睇, 政府跟本從來冇諗過幫助殺人案，成件事都只為大陸政治利益出發！

請幫手推
免得自我分化！！！！

此貼已完

推呀

【法律意見】警察犯法，與市民同罪

【嚇鬼】你班暴民唔係諗住走得甩呀？

[告佢老母] 大家唔好放棄, 要有耐性。警員犯事, 一樣要受刑責

[搵ICAC] 警察放疑犯走係刑事

講下踢保

訓足48個鐘

拘捕至檢控過程

1. 條文唔使交代台灣身份，淨係唔俾中華人民共和國中央人民政府、澳門特別行政區政府向香港要求引渡
PS現有條文係話唔俾中國其他地區要求引渡，由於香港政府當台灣係中國嘅一部份所以唔接受引渡要求
2. 同意
3. 台灣淨係話唔接受「香港當台灣係中國嘅一部份」嘅前提下嘅引渡，咁張超雄方案係接受台灣/中華民國政府嘅明義提出引渡要求，係避開咗台灣/中華民國係唔係中國嘅一部份嘅問題，相信台灣唔會拒絕要求引渡
4. 避開咗台獨爭議，唔成立；但跟張超雄方案修定=撤回政府方案
5. 同意唔跟=揭穿政府唔係諗住解決殺人案而係為大陸政治利益